係馬路淋生油係咩玩法

柴灣果單野唔知邊個做
但係馬路淋生油 搞到撞車 如果車上面有小朋友大肚婆你地過唔過意得去
唔該針對政權 唔好漫無目的 傷害普通市民

唔割 但要改善

你問警察點解唔出來清油

柴灣斜路個單？

係

你問d交警點解有油都仲通車，問政府啦

但的確係傷害到人 駕駛者唔係衰人喎
你諗下有幾多校巴司機

拉

巴打 認清對手

有係呢d如果論，如果個政府唔係咁仆街會點？如果黑警唔係咁仆街會點？

割！

對準政權

正常唔想傷害普通市民應該交通燈都唔好搞添

咁樓主你依家係邊？屋企打緊飛機
醒下啦弱智仔

我屌你老母啦 你咪仲撚自鳩私

究竟香港仲有無警察，路面咁危險 但香港警察除左拉下啲學生、漫無目的發射催淚彈之外，好似完全無系統無方法解決 對政府無能感到好失望

樓主=on9

淋油確實有個問題 就係電單車如果碌到油地
成架炒呢d皮包鐵都幾大獲 唔完美 有改善空間
不過班前線做到咁義無反顧 所以只會提醒 不會譴責

又係呢啲9post
做乜柒都影響到人架啦
呢樣唔得個樣唔得
一齊返屋企瞓覺啦

正常唔想傷害普通市民應該示威都唔好搞添

問題係應該就要戒嚴
政府根本處理唔到

起完底，原來樓主岩岩訓醒
打完飛機好訓返啦，出面好危險

唔割！

你返屋企食屎咪唔影響到人囉

Mon post 狗 想散播仇恨？

Road block之進化

架橙色電單車炒先 隔左1分鐘左右 之後架藍色tesla model x見到電單車訓低左收慢 但就俾後面架黑色車撞 再後面架白色車又收唔切撞埋上去
至於架電單車點解訓底左就真係唔知啦

大量分化五毛注意

樓主連出兩個post 都冇人支持
真係慘

加個雪糕筒提醒路滑咪得囉

你老母就漫無目的生你出嚟

驚就唔好出街囉
阿sir話架

起底，拉

我只係想手足對準政權 唔好搞到同路人

有啲真危險例如斜路淋油真係咪搞
已經唔係影響人 係好易死人

學樓主咁講 其實好多野都好危險 不如全部唔好用 所以淨係可以靠樓主横訓係馬路 做人肉rb

屌 咁香港人鍾意食炸雞翼呀麻 買得太多碌左出馬路 又比車車爆左 大家都唔想架

油又鬼，搞巴士又鬼
拉

岩啊
最後一齊翻歸用念力抗爭
咁咪又安全又唔會有人受傷

咁驚 搞革命靠你死得

啲油凝固左點算

咁以後去絕食抗爭囉

認真，好多方法可以用，直接用油事實係危險，一係你點著佢大家都睇到

啲警察打大肚婆你唔講？

一個post引哂啲五毛大愛撚出沒

條友五毛黎

割你老母

唔好破壞交通燈添，撞車點算
乖乖哋喺屋企坐

同著得性感啲出街畀人強姦抵死有咩分別？

變成無差別傷害，唔值得。黃藍是政見。

咁樣屌有咩用
又唔提出改善方法
下次加返個雪糕筒提醒下咪得囉
大驚小怪

佢唔係現場出現 就唔會有無事啦

淨得生油 無rb?

屌!唔好同我講係手足做呀？！如果係手足車去支援途中大炒咪仆街！

岩呀，家陣係正苦死要面擺香港市民上枱做賭注，咁都可以入落示威者數到

又一件5毛狗 各位請先起底再block

加返塊牌is ok
或直接噴有油

屌你老母
浮屍輪姦射心口
你唔拎黎講
果啲你就過意得去
係要講手足做野

屌完自己友話唔割
人唔笑狗都吠

堵路都會阻到人啦，佢地都唔係壞人，咁係咪乜春都唔好做啊
革命就一定有犧牲㗎啦
訓係屋企就可以贏？
大愛撚收皮啦

倒汽油都唔割啦

花生油割？

樓主岩岩出番黎

咁你想示威者點保障自己？

岩呀,大家一齊係屋企唱今天我米算囉,上乜鬼街姐,又熱又累又會受傷又會比人拉又會比人打又會比人撞又會比人斬

樓主講既大肚婆呀,屌你老母

我屋企人今日就撞左車
樓上班風涼撚睇死咪係屋企對住個芒連房門無出

香港只有警甴

樓主你日日自HI如果如果啦

唔見啲狗射TG會諗如果？

不能同意更多

收嗲啦分化偽黃撚

係囉入黎既都係 佢都係善意提醒姐 拉

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

唔割而且多謝
一次兩次三次政府都無回應

你再企高啲，係咪仲未夠高呀 依家個道德高地 你上嚟搵人屌你又係咩玩法

支持手足 點都唔割

戇鳩，自己人都可以係道路使用者黎。
如果要整死人，我會prefer拎殺人quota落燒藍豬度，而唔係無啦啦整死平民。
嗰啲話死人係政府責任，話又唔見你鬧啲狗嗰啲根本戇鳩，依家即係要玩大屠殺啦係咪？
真係唔完美，玩返rb拮軚好啲。

同路軌上放雜物一樣

推呢個

不了
收皮

行出街俾沈彈射中好撚驚 唔出街了

要用中環前線取代無腦前線，必要時拉佢地去民營監獄

其實唔應該出街。。。

你割唔割 關我地撚事咩廢人

班警蓄係大學中學小學民居放TG係咩玩法?
樓主=on9

屌你老母 收皮啦

點解手足空手都開槍

你下次見到要超合作即刻停車，
撞車點算？

大驚小怪

拉，傻尻樓主想帶風向

邊個淋都未知
咩油咁勁呀

垃圾狗又散播仇恨，一早免疫左啦，撚屌

又係你條mon po狗
扮巴打扮得好d得唔得

點都好 要改善

點解有油仲要行車

唔撚割呀 屌你老母

不割

問政府 唔割

認同樓主
影響到人生活唔緊要
但底線係唔好傷害無辜嘅人

做法不完美但可接受，要改善

岩牙 最好唔抗爭 就唔會搞到人

出得街預左有風險
有底線既話唔好再抗爭,因為你對手係共產黨,出名冇底線

呢D咁明顯係對家扮嘅極端撚就咪鬼理啦

原來李家超都有上連登

驚就唔好出街
拉

利申：不割

你真係無改錯名
好意提醒一句，收下把口，唔係會有報應，將來你老豆生性病老母比狗屌就唔好啦

你班家長死都要細路出街架喎
唔停課自己唔識停?

抗爭時期 應該停課！

阿sir咁早上連登? 屌你老母

點解明知有油都要行，呢個先係問題

驚咪唔好出街

咁你就應該問下政府點解條路有油都通車啦
拉

點解林鄭唔停課

搞交通燈同埋塞鐵都會搞到同路人,請問樓主幾時出黎譴責埋呢兩批人?鼓勵返大家留係張床上面念力對抗

駁唔到

個邊咁多學校. 大肚婆小學生老人家去死都冇問題 為革命?

樓豬唔清？

你生仔關我咩事
我令你大肚?
你大得肚就睇住自己呀嘛

高危既俾番警告指示

但你老母啦但

打緊仗, 唔好影響人

出黎遊行尻叫好冇
革命講玩？

又係你條5毛分化L

你要咁追溯落手足到，咁不如賴政府，唔係佢地唔回應會有人出黎抗爭？
條路咁危險，仲唔停工停課？

真名上連登

用火水救大火係咩玩法
係火盤淋火水 搞到更大火 如果火入面有小朋友大肚婆柒婆過唔過意得去
唔該針對民意 唔好盲目撐警 傷害香港市民

下次整個警告牌

淋油原意想塞路
認同應該要加個牌提醒
見到都照過就唔關人事

岩

樓豬又知係生油

冇人叫你封路都繼續行
行得就承擔風險啦柒頭
驚咪停車熄匙囉

如果？
所以你鬧左紅磡黑警搞大肚婆未

驚咪罷工罷課lor

問政府啦屌

死毒撚，割你老母

咁危險
警察好應該幫我地封左條路佢再搵人清潔
唔係一陣出左事咁點算呀

咁大堆廢話，唔割就收聲啦。

三罷呀，出黎前應該要知啦

驚就唔好出街

推

咁亂就應該界鹽啦 垃圾政府仲放人出街 不負責任 到出事果陣所有矛頭只會攻向政府錯判情況

push

呢條路係隔離東區醫院救護車主要出入道路，點解要咁做？

死支那狗

係囉 咁樓主講下有咩唔影響到人 又有效影響到政府既方法 冇就番屋企 涼冷氣啦 你係到講冇用 想阻咪自己出去講 出去清

仲有消防車同好多學校

唔認清對象無差別既做法係咪同popo無分別

依家咩時勢？
你大肚婆小朋友出街會唔會諗下自己人身安全？
想安全自己3罷囉

大肚婆唔洗做產檢？

即係有效啦

屌你老母大愛撚
正一廢柴垃圾
屌你老母臭閪你唔撚企出去叫啲車唔好撚行？
而家上黎扮大愛？
屌你老母番去食撚屎啦

淋完加返塊標示話有油囉

呢期作為司機，行車要加倍謹慎

抄車都算攬抄既一種
政府真係咁驚大肚婆同小朋友出事可以試下戒嚴

咪住先, 唔好講邊個淋, 連個d係咪生油都未知啦, 有冇人知道係咩油先

我係你老板就唔出糧比你啦
低級分化撚

大肚婆做產檢出街唔會中tear gas?
咁驚轉醫院囉。

你唔想車行咪set路障擺磚頭

淋油係路面係會害死人

係啦現場睇到加返個雪榚筒或者標示啦

你吹?
有冇分別唔係同你交待

叫政府封路清
你唔怪政府做乜春

Btw無曱甴出黎咪無人咁做
分下前因後果啦弱智3毛

無問題，可接受

講咁耐有冇SOURCE

唔想死人有冇打算叫教育局停課
又或者叫你老細試下戒嚴

唔好下下管人 管好自己啦

你個名 果然諗嘢都on99

你老母幾時再大肚 我叫班曱甴割爆等你細佬爆出黎

：你去搞林鄭啦搞我呢d小市民做咩

屌你老母分化撚

又係d 如果咁之後就會失民心
咁多年香港社運死水咁，就係你依d 人係到阻頭阻勢

有油就行另一條路啦
屌你老母

下次要改善
推

下次盡可能加番警告啦
唔好學六七暴動咁失敗

分化撚

有預先講？

淋油真係唔係咁好，但係有另一段片見到啲警察都喺天橋上面掉啲磚頭落街，呢啲都可能係呢啲仆街做！當然如果係手足做嘅話就唔係咁好啦，人哋一家大細炒車就大鑊。

唔小心倒瀉油應該整RB+ 警告字

咪on9親身經歷就算係淺藍都係無良知
後生既，仲話開槍個警察好慘

就係習奠仲唔停工停學先出現你講既畫面

唔完美 可改善

淋油唔係問題，走個陣燒咗佢就得

係狗屋前淋無所謂
但呢d位真係要改善

市民最憎既係無差別攻擊， 好似721 831 中環tg咁. 作為父母既明你諗乜

左膠，等佢沉喇

開少啲垃圾post啦

On9 block

用油都唔得？ 對家出真槍呀屌你老母

你唔問警察做乜放催淚彈？

用油唔係唔得，加返警告⚠️會好d。
目的係塞路，唔係隨機殺人。

加番個警告牌 仲要行就自己攞嚟

記住不割蓆不篤灰

收皮啦

咁諗啦，地鐵開TG，學校開TG同市區開真槍呢？我答唔到你！

都未撚放火 嘈咩啫
手足被人用實彈唔見你嘈?

人又聚唔到 路邊可用既rb又無哂 你教我仲可以點？
加番警告牌就ok啦

依家的確係警察無嗮目標做野，邊度有示威者就出黎放催淚彈，亂捉人，打人。好多時都無做到驅散同清除路障，保護公眾安全。反而濫用催淚彈搞到公眾健康都傷害埋，咁其實唔出係咪好過出呢？

mon po狗番去進修下點扮黃先

問警察點解要淋生油

鬥無底線都唔係傷同路人啩？

問黑警

善用起底功能 睇下上一個post就知樓主係分化撚 乜撚都話有問題 革命呀屌你老母 仲係到講埋D廢話

咁不如話做乜放磚頭仆街點算

你都傻既

拉&扑

咁危險唔係應該更加要嘈9政府 做咩唔停工停課咩?

叫777罷市罷課囉，危險！

拉 block

哪，班廢老唔清rb就唔會有進化版既

同埋明知放左魔法就唔好行囉，行得就有風險

你全家同你都會死晒，立即
咁你就唔洗眼冤，恭喜晒

咁危險點解黑警唔封路啊？

食屎啦你

無圖

懷疑係警甴放屈手足

當年飛架巴士落黎壓死個迷芝連鬼佬 慘到仆街

你諗下點解仲唔停課 出面好亂喎

點解我搵左幾個媒體都冇報
但藍絲就瘋傳緊依單野仲有片?

你不作表我

係怪怪地既, 同埋係咪生油都未知
我岩岩有friend先行完柴斜, 佢無話覺得有問題

唔係唔好影響人
係害死人

淋油後要加警告牌
切勿通過自果自負

咁大斜路唔好淋油啦

垃圾政府無視路面情況導致交通意外

望住樓主d 負評數，再望下呢個回覆比緊萬人齊屌，睇唔透連登仔既思維

警方呼籲

今日全港多區預期有未經批准的聚眾活動，可能引起暴力及混亂，市民請注意自身安全，儘量不要外出，留意警方新聞公布及社交媒體消息。
此po已完

狗打大肚婆!!!!!

幫你forward 過去

拮軚又會話令巴士公司倒戈

好撚鬼，藍絲親戚有sd片過黎話幾十車相撞
但我睇now 立場都冇報，google柴灣 油又係冇新聞

唔割 收皮 block

點解唔開個post問 黑警點解要用tg

咁撚毒

有咩 真心睇唔到

收皮

食屎狗反狗屋圍爐啦

周圍都粒粒亂啦，不停放催淚彈，仲要人返工返學，痴撚線

其實我都想問
不如係狗宿狗屋前林
就算死大肚婆都係死狗仔女

屌未打完。。
同埋我想問係邊到有單野？好似冇留意到

咪係, 係咪條友隻腳踩左屎
如果有油, 就封左路清理, 唔會繼續比車行, 同埋會有新聞, 大家有冇搵到新聞

咪話改善囉 咁你諗到個改善方法咪得囉

你唔問下d察佬打大肚婆

你點確保出意外時車上唔係無辜既人/非淺藍？

hi auntie 火魔法可能傷到經過既人 唔好用！ 生油會跣到經過既人 唔好用！ 革命可能會影響到廢老生活 唔好搞！大家一齊番屋企訓吧！

唔係
方法唔完善唔等於佢地自私，小朋友大肚婆呢個時間點出街都同自私扯唔上關係

大愛左膠又要出黎攞光環

大家小心唔好輸民意呀

屌你老母啦死樓主

喺屋企嘆住冷氣上連登鳩UP係咩玩法？

大佬呀 呢d真係會撞死人㗎

踩都踩唔停㗎車 冼住去

如果係咁樣撞死左手足會點呀

就算唔係手足 其他人條命就唔係命

無人想割席分化

你可以馬路放釘，最多都係慢慢停低行唔到

堵路我都唔介意 最多慢慢等

但你係馬路放油 行50-60 收都收唔切 呢個速度夠撞死人有如

唔該你唔好為屌而屌 自己諗下啦

點睇有無油呀大佬 揸緊車 咪玩啦師兄

即係而家有人提出下呢個做法可以改善姐

唔洗起哂鋼屌哂老母呀

大家都同路人

想大家安全d都唔得？

我理撚得理啦仆街，我寧願手足唔會犧牲

如你老母呀
如果黑警開槍打死人咁點點點呀
On9樓豬講埋啲廢話係到割，求其利申一句就當無野 你食撚屎啦

On9 放油目的咪又係當rb

你睇清楚我上面講d咩先啦

要開個連登AC 入去分化班黑衣人先
呀改個咩名好呢
就改特首個名啦! 佢地一定BUY!

入到呢個PO
嘩叫人改善? 等我留言扮佢地講D激進野先! 咁D人睇到又會學又會跟住做
同影響佢地形象!

嘩哈哈哈掂呀

即係我想帶出嘅意思係

你放釘 同埋普通set障礙物做rb

係唔會衍生到致命嘅交通意外

但你放油就會

你係咪想有無辜嘅人比人撞死先

係真，我今朝上斜見對面線落斜有個揸電單車既炒左

好彩自己起到身同後面無車

近慈幼個位

同意有改善空間
唔明都話明唔割點解仲要屌樓主
提出問題都要比人屌
咁的確有呢個可能性傷害到同路人喎
係咪要出咗事先講句sorry當冇事發生？

放rb既目的係想癱瘓交通，唔係想殺人ok?

有咩衝突請問？
一單還一單
唔係指責咗黑警就唔可以改善抗爭手法
起晒鋼做乜？

係 我真係想提出改善姐

一有唔同意見講出嚟 即刻比人屌到仆街

咁係警局面前淋油會點

柴灣已經有單啦

好彩係3車相撞

唔係撞到人

唔係手足難辭其咎

唔知成班究竟五毛定真心啦
但好明顯有人想攞黑警行為黎轉移視線
唔明究竟有咩衝突

推 拉嘅人絕對有機會想傷害到自己人

想手足檢討改善下 都要比人屌到咁勁
明白而家打緊仗 我認衰仔了 大家一致對外

屌你老母 黑警死全家

你食屎啦
斜路上架車你老母咁啱喺入面你會點諗呀
on99 講緊冇底線係冇底線殺夠
唔係冇底線咩人都殺啊

話黑警殺人，我地就害死人都唔係問題

唔明咩logic

閙完加句唔割就係唔割?
DLLM啦 驚就唔好出街

sir! don't be too on9!

起底
五毛分化撚
Blocked

你收皮啦屌你老母 返屋企打飛機啦

唔撚好再係度左膠

唔割，但加個牌提示會更好

而家係戰爭 邊個再左膠就屌佢老母

你有冇資格割先?

唔係玩攬炒咩

即係你想d無辜嘅人死嘅？

打緊仗呀嘛 要有死的覺悟喎

即係你係預左行行下比架車車死嘅覺悟嘅？

出post有幾錢收啊屌你老母

你都ON撚鳩
對準政權?

其實有冇諗過渣電單車既真係會俾你地害死？

利申渣電單車

其實講咗咁耐有冇人諗過單嘢真定假

其實你FC左未

咪係囉

未，但個個都講到淋油係馬路到冇問題咁，我覺得好有問題囉！

岩，用念力就一定成功

拉

咁你覺得講呢啲嘢嗰啲人係鬼定係手足

唔好理佢地啦，佢話就係嘅喇咩

出面打仗，咁撚危險，仲帶個仔番學，呢啲父母係咪有病？